獨遊倫敦 有咩好做

下星期去倫敦探朋友 吉左一日full day獨遊出嚟
以前已經去過一次 所以最common嗰啲 (大英博物館 london eye etc)已經去過哂
有冇景點/食物推介

叫雞

去Hyde park訓足一日

行oxford circus睇下燈飾係soho唐人街食吓飯都係嗰啲嘢

睇返場英超..中下游球隊官網可能即日仲可以買到飛，氣氛唔差